依家係咩事？

無啦啦幾個post話咩元朗一定唔可以搞
乜依家黑社會咁撚把炮咩？
可以上黎連登警告大家唔准搞佢地？
重要咁多正皮？
咁姐係等香港光復就割撚左元朗佢
反正都搞唔掂架啦咁？
屌你要人聚焦返5大訴求
又開po話咪搞元朗
引一班連登仔講d本身無乜人講既野
係咪政府新招想分化各區

推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

鄉黑重地
要搞你單拖搞

唔係單唔單既問題
而係出呢d post係為乜
根本無乜人討論既元朗突然有幾個post叫人咪去
好可疑姐

呢依家咪做緊你話人既野囉！集中番大隊主線 完

721 金鐘見

你搞撚完 第日去金鐘定tko 一班人囉住老牛等你

嘩好撚驚
乜原來之前黑社無黎搞事咩
一定係好撚有良心啦